個人製作「River Descent」

使用言語　c++

製作期間　約3週間、放課後残って製作

一言でいうなら川下りゲームです。
以前まで作っていたゲームではバグが起き、ゲームとして成り立たないレベルになって
しまいました。ポインタ関連でのミスが原因だったため、それを反省点とし今回作るこ
とにしました。
特に見てほしい点は川のシェーダーで、水面を表すのに苦労しました。
時間の都合で、川の中でしか移動できないという処理が間に合わず、現在では川の外で
も移動できてしまうので、今後実装する予定です。
また、急いで制作していた作品なので、モデルも仮のものを多く使っています。
まだまだ改修できる点があるので、今後より良い作品に仕上げていきます。

